<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tools>
  <tool id="1">
    <name>Taladro inalámbrico Bosch Professional GSR 18V-28</name>
    <photos>
      <photo>images/bosch1.jpg</photo>
      <photo>images/bosch2.jpg</photo>
      <photo>images/bosch3.jpg</photo>
      <photo>images/bosch4.jpg</photo>
      <photo>images/bosch5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.7</rating>
    <price currency="EUR">129.99</price>
    <offer>true</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      El taladro inalámbrico Bosch Professional GSR 18V-28 es una herramienta potente y versátil, ideal para bricolaje y uso profesional ligero. Su batería de 18V ofrece una autonomía adecuada para trabajos prolongados sin perder potencia. El diseño ergonómico facilita su manejo, incluso en espacios reducidos. Entre sus pros destacan la buena duración de la batería, la variedad de velocidades y el portabrocas sin llave que agiliza el cambio de accesorios. Como contras, el peso puede resultar algo elevado para trabajos en altura y el precio es superior a otras opciones básicas. En general, es una inversión que vale la pena para quienes buscan calidad y durabilidad.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="2">
    <name>Multiherramienta Dremel 3000</name>
    <photos>
      <photo>images/dremel1.jpg</photo>
      <photo>images/dremel2.jpg</photo>
      <photo>images/dremel3.jpg</photo>
      <photo>images/dremel4.jpg</photo>
      <photo>images/dremel5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.5</rating>
    <price currency="EUR">69.90</price>
    <offer>false</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      La multiherramienta Dremel 3000 es perfecta para trabajos de precisión y detalle en bricolaje, manualidades y reparaciones. Su motor potente y regulable permite adaptar la velocidad según el material, ofreciendo gran versatilidad. Entre sus ventajas está la amplia gama de accesorios compatibles y su tamaño compacto que facilita el trabajo en espacios pequeños. Como inconvenientes, el cable puede limitar la movilidad y para trabajos muy intensivos puede calentarse. Es una herramienta recomendable para aficionados y profesionales que necesiten precisión.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="3">
    <name>Atornillador de impacto Makita TD110DZ</name>
    <photos>
      <photo>images/makita1.jpg</photo>
      <photo>images/makita2.jpg</photo>
      <photo>images/makita3.jpg</photo>
      <photo>images/makita4.jpg</photo>
      <photo>images/makita5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.8</rating>
    <price currency="EUR">99.00</price>
    <offer>true</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      El atornillador de impacto Makita TD110DZ destaca por su potencia y ligereza, ideal para trabajos de montaje y construcción. Su diseño compacto permite acceder a zonas difíciles y su batería de litio ofrece buena autonomía. Entre sus puntos fuertes están la velocidad variable y el control de torque, que evita dañar tornillos o materiales. Como aspecto negativo, la batería se vende por separado y el precio es algo elevado, pero la calidad Makita justifica la inversión. Es una herramienta muy recomendada para usuarios exigentes.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="4">
    <name>Sierra de calar Bosch PST 650</name>
    <photos>
      <photo>images/bosch_sierra1.jpg</photo>
      <photo>images/bosch_sierra2.jpg</photo>
      <photo>images/bosch_sierra3.jpg</photo>
      <photo>images/bosch_sierra4.jpg</photo>
      <photo>images/bosch_sierra5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.3</rating>
    <price currency="EUR">59.95</price>
    <offer>false</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      La sierra de calar Bosch PST 650 es una herramienta accesible y fácil de usar, ideal para cortes rectos y curvos en madera y otros materiales ligeros. Su peso reducido y empuñadura ergonómica facilitan el manejo. Entre sus ventajas está el sistema de cambio rápido de hojas y la base ajustable para cortes en bisel. Como contras, la potencia es limitada para trabajos muy exigentes y el cable puede ser corto para algunos usuarios. Es una buena opción para bricoladores principiantes.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="5">
    <name>Lijadora orbital Black+Decker BDEOS400</name>
    <photos>
      <photo>images/blackdecker1.jpg</photo>
      <photo>images/blackdecker2.jpg</photo>
      <photo>images/blackdecker3.jpg</photo>
      <photo>images/blackdecker4.jpg</photo>
      <photo>images/blackdecker5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.1</rating>
    <price currency="EUR">39.99</price>
    <offer>true</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      La lijadora orbital Black+Decker BDEOS400 es una herramienta económica y ligera, adecuada para trabajos de lijado en superficies planas. Su sistema de recogida de polvo ayuda a mantener el área limpia y su diseño compacto facilita el uso prolongado. Entre sus pros está el precio competitivo y la facilidad de manejo. Como contras, la potencia es limitada y no es adecuada para trabajos intensivos o superficies muy rugosas. Ideal para aficionados y trabajos puntuales.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="6">
    <name>Pistola de calor Tacklife HGP72AC</name>
    <photos>
      <photo>images/tacklife1.jpg</photo>
      <photo>images/tacklife2.jpg</photo>
      <photo>images/tacklife3.jpg</photo>
      <photo>images/tacklife4.jpg</photo>
      <photo>images/tacklife5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.4</rating>
    <price currency="EUR">29.99</price>
    <offer>false</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      La pistola de calor Tacklife HGP72AC es una herramienta versátil para trabajos de decapado, soldadura y moldeado de plásticos. Cuenta con dos niveles de temperatura y un diseño ergonómico que facilita su uso. Entre sus ventajas está el precio asequible y la buena distribución del calor. Como inconvenientes, el cable es algo corto y no tiene control digital de temperatura. Recomendable para usuarios que necesitan una pistola de calor básica y funcional.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="7">
    <name>Set de llaves Allen Wiha 9 piezas</name>
    <photos>
      <photo>images/wiha1.jpg</photo>
      <photo>images/wiha2.jpg</photo>
      <photo>images/wiha3.jpg</photo>
      <photo>images/wiha4.jpg</photo>
      <photo>images/wiha5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.9</rating>
    <price currency="EUR">15.50</price>
    <offer>true</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      El set de llaves Allen Wiha de 9 piezas es un básico imprescindible para cualquier caja de herramientas. Fabricadas en acero de alta calidad, ofrecen durabilidad y resistencia. Su acabado permite un agarre cómodo y seguro. Entre sus pros destacan la precisión en las medidas y el estuche compacto para fácil transporte. No tiene contras relevantes, siendo una compra muy recomendable para aficionados y profesionales.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="8">
    <name>Martillo de carpintero Stanley FatMax</name>
    <photos>
      <photo>images/stanley1.jpg</photo>
      <photo>images/stanley2.jpg</photo>
      <photo>images/stanley3.jpg</photo>
      <photo>images/stanley4.jpg</photo>
      <photo>images/stanley5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.6</rating>
    <price currency="EUR">22.99</price>
    <offer>false</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      El martillo de carpintero Stanley FatMax es robusto y equilibrado, ideal para trabajos de carpintería y bricolaje. Su mango antideslizante ofrece comodidad y seguridad durante el uso. Entre sus ventajas está la cabeza de acero endurecido que garantiza durabilidad y precisión. Como posible contra, el peso puede ser elevado para usuarios poco acostumbrados. Es una herramienta fiable y duradera para cualquier taller.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="9">
    <name>Nivel láser Bosch Professional GLL 3-80</name>
    <photos>
      <photo>images/bosch_nivel1.jpg</photo>
      <photo>images/bosch_nivel2.jpg</photo>
      <photo>images/bosch_nivel3.jpg</photo>
      <photo>images/bosch_nivel4.jpg</photo>
      <photo>images/bosch_nivel5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.7</rating>
    <price currency="EUR">199.00</price>
    <offer>true</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      El nivel láser Bosch Professional GLL 3-80 es una herramienta avanzada para mediciones precisas en obra y bricolaje. Proyecta líneas láser horizontales y verticales simultáneamente, facilitando la alineación y nivelación. Su diseño robusto y resistente al polvo y agua lo hace apto para condiciones exigentes. Entre sus pros está la alta precisión y el alcance de hasta 80 metros con receptor. Como contras, el precio es elevado y requiere baterías recargables. Ideal para profesionales que buscan precisión y durabilidad.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <tool id="10">
    <name>Juego de destornilladores Wiha Precision</name>
    <photos>
      <photo>images/wiha_destornilladores1.jpg</photo>
      <photo>images/wiha_destornilladores2.jpg</photo>
      <photo>images/wiha_destornilladores3.jpg</photo>
      <photo>images/wiha_destornilladores4.jpg</photo>
      <photo>images/wiha_destornilladores5.jpg</photo>
    </photos>
    <rating>4.8</rating>
    <price currency="EUR">34.99</price>
    <offer>false</offer>
    <review>
      <![CDATA[
      El juego de destornilladores Wiha Precision es perfecto para trabajos delicados y electrónicos. Sus puntas magnéticas y mango ergonómico permiten un manejo preciso y cómodo. Destaca la calidad del acero y la variedad de tamaños incluidos. Como contras, no es adecuado para trabajos pesados o industriales. Muy recomendable para aficionados y profesionales que requieran precisión.
      ]]>
    </review>
  </tool>

  <disclaimer>
    <![CDATA[
    Este sitio web participa en el Programa de Afiliados de Amazon EU, un programa de publicidad afiliada diseñado para proporcionar un medio para ganar comisiones mediante enlaces a Amazon.es. Los precios y la disponibilidad de los productos pueden variar sin previo aviso.
    ]]>
  </disclaimer>
</tools>
