<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<tools>
  <tool id="1">
    <name>BLACK+DECKER Taladro percutor BEH850K-QS</name>
    <photos>
      <photo>1</photo>
      <photo>2</photo>
      <photo>3</photo>
      <photo>4</photo>
    </photos>
    <rating>4.5</rating>
    <price currency="EUR">66,90</price>
    <offer>false</offer>
    <affiliateLink>https://www.amazon.es/gp/product/B07KGL5DS9?tag=tuIDafiliado-21</affiliateLink>
    <review><![CDATA[
      El BLACK+DECKER Taladro Percutor BEH850K-QS es una herramienta potente y versátil, ideal para quienes buscan un taladro fiable y fácil de usar para proyectos de bricolaje y construcción ligera. Con una potencia de 850W y función percutora ajustable, permite perforar madera, metal y mampostería con eficacia y rapidez.

      Su diseño ergonómico incluye un mango antideslizante y una empuñadura lateral ajustable que ofrecen comodidad y control incluso en trabajos prolongados. El mandril metálico de 13 mm asegura una sujeción firme y duradera de las brocas, mientras que el sistema de cambio rápido facilita la sustitución de accesorios sin herramientas adicionales.

      La velocidad variable permite adaptar la potencia según el material y la tarea, proporcionando versatilidad para múltiples usos. Es una herramienta robusta pero manejable, pensada tanto para aficionados como para usuarios más experimentados.

      <pros>
        <pro>Potencia adecuada para trabajos variados</pro>
        <pro>Función percutora ajustable para materiales duros</pro>
        <pro>Mango ergonómico y empuñadura lateral para mayor control</pro>
        <pro>Mandril metálico y cambio rápido de brocas sin herramientas</pro>
        <pro>Buena relación calidad-precio</pro>
      </pros>
      <cons>
        <con>Un poco más pesado que modelos compactos</con>
        <con>No incluye maletín de transporte</con>
        <con>El cable puede limitar la movilidad en espacios amplios</con>
      </cons>

      En resumen, este taladro percutor es una compra recomendable para quienes desean una herramienta fiable, potente y fácil de usar para trabajos de bricolaje y pequeñas reformas. Su combinación de potencia, ergonomía y versatilidad lo convierte en una opción destacada dentro de su gama y precio.
    ]]></review>
  </tool>

  <disclaimer><![CDATA[
    Este sitio web participa en el Programa de Afiliados de Amazon EU, un programa de publicidad afiliada diseñado para proporcionar un medio para ganar comisiones mediante enlaces a Amazon.es. Los precios y la disponibilidad de los productos pueden variar sin previo aviso.
  ]]></disclaimer>
</tools>
